# Тестовое задание на вакансию Front-end-разработчик (junior) в компанию WomanUP

[Демо](https://to-do-test-project.web.app/)

## Подробности задания:

Нужно было сделать:
 - Написать Todo лист
 - Функционал
  - Создание, просмотр, редактирование полей или то, что задача выполнена
   - Добавление файлов
   - Устанока сроков выполнения
  - Откомментировать код в JSDoc и выложить на gitlab

Желательно:
 - использовать dayjs для работы с датами;
 - использовать firebase.google.com как Back-end;
 - использовать firebase.google.com или now.sh как хостинг клиенской части;
 - использовать less, если потребуется писать стили;
 - постараться не использовать никаких библиотек, кроме необходимых для общения с Back-end.

## Решение задания

Впроцессе работы использовались:
 - React, React hooks, Redut-toolkit
 - Webpack 5
 - Less, autoprefixer
 - firebase, react-firebase-hooks для бэкенда
 - dayjs
 - jsdoc 
 - деплой проекта в firebase.google.com
